# README #

Костыль, для синхронизации файлов. Нужен для того, чтоб реклама не грузилась каждый раз заново.

опрос каждые 30 секунд -> если есть новые видосы -> качаем их -> 
удаляем старые-> делаем рестарт app(nodm)




